覺唔覺王菲個女仲癲過王菲

同一個訪問有Angela Yuen真係差九皮

王菲個女：
你如何透過穿著表達女性自由？
沒有啊！我覺得沒有。我沒想過要去透過穿著來展現或表現或證明什麼，自然就好。

很多人說創作人之路非常寂寞，你有何看法？
做創作不lonely，倒是我想要創作的那個東西會覺得lonely。

Angela Yuen
你如何透過穿著表達女性自由？
最重要着得舒服，一件緊身衫覺得自己靚，從中得到快樂，便是自由，但好似我是一個好爽朗，成日周身郁的人，鍾情着鬆身衫，自由應該是你的穿着能令自己覺得最舒服最released。

很多人說創作人之路非常寂寞，你有何看法？
我還好啦！有人覺得創作孤獨，因為覺得沒人明白自己，好痛苦！然而，每一種藝術創作也會遇到這個問題；自己好幸運，好多朋友就連我還未開口，已經明白我的感受，我不太孤獨。

並都要吹奏姓袁條友